西九薩莉亞個男侍應唔該入入黎

西九薩莉亞短髮眼鏡男侍應先生 你好撚臭呀

屌你老母嫌我臭 過紅蓖頭食囉死毒撚

對5字囉

我臭姐，洗唔撚洗上網唱我呀，屌你老味

你幾點

無圖?

好似仲做緊

好似仲臭過以前

水平再度提升

男版周庭😂👍

識佢真人 佢講野好低b架

佢係咪成日唱好心好報

口德分-10

推

真=.=

今日去食又撞到佢，臭撚到呢

他

差

係咪成日口upup唱好心好報一人唱兩把聲？

宜家留長頭髮一樣咁臭

嘻

屌乜原來係唱緊好心好報咩唔講以為係獎門人估緊歌仔

聽到句他從來都比你差先認到

粵劇特郎普

今日去食又見到佢，仲係咁撚臭，忍唔住開口同佢講：喂，你好撚臭呀，行撚開啲啦
點知佢剩係喺到口upup講啲咩 唔係囉唔係囉

屌奶猩佢d同事聽到都笑佢唔沖涼😂👍

聽朝沖

脆脆蝦有9隻

我食咗兩隻

除9x2

甘能kam=.=

周到wind佢呢期唱王菲同雞容

走撚晒音

做勿能==?

米能hey0弱智人士拉-_-

個醬有幾多ml?

唔係囉 啲醬麵廢囉

免費==

又炒車

唉

俄羅納英刀免費

😂👍🏻

許願🌲

薩莉亞男店員 對不起你真係 好撚臭

肉酸

==